掌控唔到自己收工的時間好可悲

你永遠都唔知你幾點可以收工
閒日約朋友又會突然間要ot
人地問你幾點收工永遠都講唔實幾點
好想有一份工係準時收工...有返正常的work life balance..